小弟想留長頭髮 有咩要注意

如題

留完一定要電

記得唔好剪

如果唔係靚仔就唔好搞咁多嘢

注意自己係唔係靚仔

咁不如駁髮

樣普通／衰嘅要留埋鬚，打扮唔可以頹
唔係同啲隱青好似樣

之前reddit睇po
一星期用3/4次洗頭水
盡量用護髮素 令佢唔好咁脆弱

去到中間唔長唔短會超想放棄
過左呢關就冇事

我個人留緊既時候2-3個月先修一次

我一年先剪一次 我見都有斷先剪少少

都係留緊個時先有咁密
之後差唔多半年有多先剪一次

理想

現實

Come on, James
唔好搞咁多嘢喇

唔好聽任何意見，除咗依個